# React starter kit.
Это стартовый репозиторий для программы обучения по React. Здесь содержатся все необходимые инструменты для старта разработки/обучения.

Требования к системе:

* node ^v6

чтобы запустить сервер:
```
$ npm i
$ npm run dev

open localhost:8080 in any browser;
```

если  никаких изменений еще не вносилось в код, то в консоле открытого браузера должно появится сообщение  "I'm running!"

чтобы запустить тесты: 
```
$ npm test
```

В папке  "src/js" лежит файл, который является входной точкой вашего приложения, поэтому его не стоит удалять, так как с большой вероятностью вы не сможете запустить Ваше приложение

В папке "tests/" лежат файлы для тестов. Обратите внимание, что тесты запускаются только у тех файлов которые имеют префикс ".spec"